旺角站消息

［站內廣播］旺角站即將關閉 8:57分

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

有幾十隻速龍跑向太子！！！

沿旺角向太子

有百幾隻狗跑緊去太子，防暴狗

直頭封撚左所有站喇